建制派都唔拎呢份監警會報告打飛機

証明呢份野太偏頗 佢地唔想落水

梁美芬岀咗嚟吠，不過公開撐警連淺藍都可能得罪埋，狗變咗不道德嘅象徵好耐

721個解釋太牽強
反正港共同時開咗咁多條戰線
呢條最危險
班親中狗唔會揀呢條線

Task1 Task2 Task3 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下